換iPhone xs定11pro好

依家用緊6s
本來打算出咗11就換Xs 連殻都買埋
主要係覺得三鏡頭太丑唔想要
真係好丑

不過舊電多4個鐘
又有快充
個廣角又好正
前後鏡都有1200萬像素
CPU 又講到好快
個價又同之前xs個價一樣

點算換咩好

等多年

11好樣衰下

邊撚個會留意你個3眼呀 on9

xs冇左

應該仲有貨尾呀

我自己

咁買xr囉 on9仔

真係唔太接受個三鏡 太大舊啦
但係廣角又好吸引

等多年長方形

粗黑邊不了不了

以為自己開po 我都有一樣嘅煩惱

等出年果技iPhone棍

我都係
等左換XS幾個月

下年可能仲醜

唔知幾錢呢？

好似有人問咗 平800

下？平咁少！

你地打算換咩呀
好難決定🤦🏻‍♀️11pro前後鏡頭都升級咗好多

真係睇下接唔接受個蓮蓬鏡頭
但醜樣既野多人用就唔醜樣既

利申： ip7中

係呀 所以覺得11 pro都幾抵
不過三鏡太丑 好難接受

7plus 十家打算11
個價位幾靚

丑你老母

要係士多買要把握最後呢8日

X個陣個M額都係個個話樣衰,而家都好少人再講(唔係冇)

外貌呢D野對得耐會接受到

有冇人知依家Xs 同 Xs Max減到幾錢？

有人話平800

不如諗返自己係咪真係成日影相，對相既質素係咪咁高要求

11 pro太貴 不過佢個前鏡頭真係幾吸引

樣衰還樣衰
周街都係就會慣
過多幾年部部三鏡 你又用返cheap 機啦喎？

呢個都係我考慮嘅一點 唔係成日自拍 後鏡又可以加廣角鏡
但係主要係個cpu慳電又快啲
母親的決擇呀

買11囉

只要有一樣Feature你想要，就上11 Pro，諗都唔使諗

雙眼又話醜，三眼又話醜，正常用，鬼有人理咩，你個樣醜唔醜就真係對交際有影響

三隻眼先話到比人知係新機，咁先值錢吖嘛

部機夠期咪換，未夠期就慳錢支持義士，呢個時勢諗咁多做乜柒
光復香港，時代革命

想要 pro隻防暴綠
但用iphone 11就夠
點搞

個三眼仔越睇越型喎
特別係防暴綠同黑色

黑色都ok

Pro la
Night mode, 廣角selfie都夠正

真心問

11pro有無其他國家版本係有esim

Ip 11屌打xs啦

買最top model就係表示自己有錢

緊係買新

買11
始終新cpu , wide鏡需求大
前置又勁左
500nit 升到 625nit亮度
多一個鐘時間

Mon size差不多
無理由買xs 除非你想買 xsmax

一定係 11 PRO 啦.
重買 XS..

水貨7千幾
少心郁

差800一定係pro

買case囉

丑

我8仔都想換11pro

11pro個價其實咪以前xs個價

啞色底

11 都有廣角
pro係多一個長焦鏡

係 一樣

揮手區

咁你諗住換邊部

11都有

11pro

三眼好樣衰 個moon又差左又代
不過鏡頭好左
但xs平得800 買舊機真係好灰
但個樣靚咁多 真係諗唔到

利申： 7plus

有新換新

利申 冇錢

Me2 屈服了

為左影相我都係㨂11pro
雖然XS個樣靚好多

但個moon 係咪真係差好多呢？

我都係好重視鏡頭㗎
不過真係好醜

邊個moon同邊個moon比較先？

11 pro 同 Xs 啦

真心醜
但wide鏡tele都好吸引
本身7影相同朋友部X比已經差好遠

係呀 同朋友去完旅行
Xs 啲片高清 但7真係差得好交關
相更加唔洗講

而家買一定係11pro

鏡頭對我來講好重要

士你老母多

用緊8仔一係就買11一係等多一年5g🤔️

Max啦 價錢差咁少

一樣咁濟

唔係一部oled
一部retina lcd 咩

電多4-5個鐘喎

部機未死就等下年5G

咁呢個真

扮咩嘢會揀iphone 11啊？
會有出新機買舊機呢個想法嘅
一係窮撚一係好在意個價格㗎啦
買舊機算啦

Same here la
果舊野 真係好撚樣衰

分清楚11同11 pro先啦

用緊iPhone 6,連IOS13都用唔到
不過沒耳機插iphone11就不了
如果要換的比多2000換128 G iPhone 11好過換 XR

5g 不了
除非移民

Xr 同 xr2 唔會考慮

其實pro仲樣衰過xr2
仲要分啲咩

但兩陪高階二揀一
真係揀唔到

我前幾日買左xs

做咩咁睇唔開 今日買都平8舊

冇3.5mm不了咁你換iphone咪得返se同6s揀

買Xs不如買ip11

PRO啦綠色

真 好似生野咁 一望到果陣都屌左出黎

why not both

部部都三鏡嗰陣會唔會仲設計到咁樣樣

係咁弱智㗎啦 大把人覺得啱添

8仔垃圾moon唔想再用

諗下自己用影相功能定睇樣多
睇樣多換左11pro要日日用，日日對住三隻眼仔

xs 4gb ram
11 pro 6gb ram

邊度得返來嘅消息

我就接受唔到11pro 個design, 所以今日9衝左去衛信買XS $7799, hsbc visa 仲有$500 rebate, 即係$7299

11pro $8599 vs XS $7299

11pro 港版係咪無左esim 得返雙卡

Ip7中，想trade-in 換 11 Pro

XS MAX

3部新機都係實雙卡

台版先有esim

下次相機再升級係3筒變4筒啊
買返xr算啦

爭果千三買11 pro 好過啦你用部機九成九時間都係望住個mon姐

諗緊 拎Xs max 去trade 既話
Pro 定pro max好
大mon真係用得幾爽 但手唔太大
搭車要企嗰陣好難單手打字

當初AirPod俾人笑意粉 而家

14日內apple store買可退差價架wor

可以trade到幾多

Confirm 18W charger + usb to lighting 線？

下，可以架？

但我係喺instore買，都退得？

因為我諗住tadein i7，都有1620

10800一部電話真係貴D

如果apple store 買就得

但XS佢官網都冇埋，都唔知調左幾多

其實apple store幾時會有實機睇？

無人講下oled個烙印問題
純粹想睇下呢方面有冇人
可以講教下

窮撚路過

應該係啲換機太密未有大問題已經換下部

正常20/9